[丹麥佬勁能到] 巴塞隆拿球迷討論區 (362)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - ??????????
29 - ??????????
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - ??????????
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

自助餐？

留個夠先

下場R聯丹麥佬+美斯+丹+電話佬+古夾埋入波助攻多過2
垃圾TAT keep到Clean Sheet
s5 s20唔係正選

咪找數囉

迷丹黨蒲頭

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. 王菲
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

走數狗

啲條件係 Or 定 and

要不是丹麥佬

5條友夾埋既助攻+入波>2

呢個list好多人都唔知去哂邊

迷丹黨冇幾可有得威 係咪咁都要趕絕？

改左名姐

我哋個B9好似勁過人哋個B9咁多嘅

我都想佢趁 fati 未好返打返起
有良性競爭

揾我？

丹麥佬啲鬥志幾好，可能關之前踢護級隊幫手護級練返嚟

?

法迪好番 做後備都好

想話V92教到降班邊緣嗰季
歐聯都係輕鬆出線的六場分組賽贏曬仲要
一樣係歐聯分高過聯賽

Lord Braithwaite 應該名列丹麥四大偉人

巴塞地位已經直逼米高勞特立

9號黎講丹麥佬屌打so9同教主了

隊史最強九號

3 場 4球1助攻 搏2球12m
勁能到

傻丹 (隊長) + 丹麥佬
兩粒仙丹

丹麥佬係備，咁電話佬再要打最前

季中買中鋒啦

冇錢

下場輸多過2球or 輸3:2以上就次名了
我朗手下留情ok?

8：0

係3-1
已經見到性病仔助攻牙朗戴帽了

原來係計對賽架

屌 琴晚唔捱夜睇上半場已經3:0 捱夜睇就上半場悶到

係 仲要有puig 次次睇到係閪波

仆街 咁都燈到無埋個首名

我郎血洗魯營

Lm

祖記又丙朗又摩拉達
我地後防傷晒點mark

屌奶星原來琴晚細丹做能埋隊長
反細丹黨重有咩好講？？

邊個係大丹

丹麥佬

我哋b隊中堅1mark2夠做啦

我大巴神比你叫到路人甲咁

大哨細哨
大丹細丹

條隊長臂章調轉咗

符合智商

特登架
反疤

迷丹又然

丹最近咁勁都俾你地笑
過幾年free走你地唔好喊

醉油d圖呢樓主

耿鬼弱智

屌打錯字

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

拉鳩佢個po啦屌

Pin啦

loop返上邊堆圖發現
巴post最弱智真係醉右

尊重啦
呢度共融社群 佢喺工場放工 識自己返屋企 識上連登 算係咁

遲啲換老化屁馬

而家好似係

單場呀

呢5條友點同時出

又冇話唔畀後備入替

🗣[@DanielRiolo🥇] | “Messi will be at PSG next year. I am very serious. Messi will be at PSG next year.”

🗣[@mohamedbouhafsi🥇] | Neymar wants Messi at PSG and he’s not the only one from PSG who wants the Argentine to join the club.

Barça are considering not signing a new player in January because Koeman is happy with Óscar Mingueza. Koeman knows Mingueza has to improve but he's happy with the player's performances in the games he has played. Barça have kept 3 clean sheets with him as center-back [sport]

Araújo is almost recovered and could return against Cádiz or Juventus but Koeman doesn't want to take any risks. Umtiti also seems recovered and Koeman could have them both back at the same time [md]

咁咪幾好唔好買人喇

Barcelona have started talks with Dembélé over renewing his contract, which ends on June 30, 2022. Barça want to renew his deal to protect their investment. If not, he can leave for free in a year and a half. Dembélé has won Koeman's confidence [espn]

迷丹黨準備吹奏未

Since Mingueza and Braithwaite have been starters, Barça haven't allowed a goal #fcblive [sport]

咁都有J打

準備free走

逼佢去曼聯吧

跟住買卡雲尼

格狗食左春藥呀歐霸出線

影子:美斯是PSG最後一塊拼圖

成個歐聯得死疤狗全勝
如果唔係成組都係垃圾隊保送 一早出左局了

真 今季血洗慕尼黑報仇

下場俾蛆狗炒 變次名
16強再撞拜 隨時2回合輸夠20粒

贏就贏硬 係睇吓炒死拜狗幾多粒

丹麥球王中出紐亞20連發

你個拜狗係阿塞拜疆足球隊?

阿塞拜疆淨係識Qarabag

啲血489嘅

"OPERATION NEYMAR"

"I want to play with Messi again, next year we have to do it." The Brazilian will continue with PSG if they sign his friend Leo. If Messi doesn't go to Paris, the return of Neymar to Barcelona will depend on the bartering skills of the new president

489 係咪諗多咗？唔破產都貪笑啦

巴塞咁窮之前d媒體仲話巴塞會買返屁馬
睇到都得啖笑

死咗好多

屌原來仲有狗竇 以為摺咗

巴塞隆拿Wax蠟像館嘅新蠟像

乜水？

咁快燈定

係咁樣吹 吹慣

以為破產咪摺埋囉

不如吹話用影帝換屁馬

巴： 屁馬就30歲 要回家了

Braithwaite stats in the UCL
3 games (171 mins)
3 goals
1 assist
2 penalties won
26 accurate passes

窮人版朗拿度

屌你FM咩

Joan Laporta: "Víctor Font did ask me ‘why don't you like my project?’, I said ‘because I have a better one’."

差啲搵唔返個Post

今晚又西波4點

今晚睇賤種

上場老西畀人炒4球
吾皇輕鬆win喇

皇W有2.6倍 all in得

記得巴打你今季睇咗兩場蝗
結果兩場蝗都失分

係3場

會唔會係成個歐聯分組賽其中一個最佳球員

如果打祖都有波入既話

好易記

閪維唔爭氣

咪入左球
只係唔記得轉左場姐

Lewandowski: "Messi is a great player, one of the greatest in the history of football."
"I know that the expectations around him are enormous and what he has already achieved as a footballer is something that perhaps no one will achieve."
"Maybe you have to wait 100 years for someone like him to be born again. With what he has already done, he is and will be one of the greatest in all of history."

去咗外國而家晏晝睇波真係好幸福

又有影狗 9文我屌你老母

諗住睇下巴
冇快翼加影狗 都係唔睇

有大哨

深夜作客輸波 傻仔先會睇

作客 又有影狗 想瞓了

我睇

中路塞車

睇美古電話點樣配合都好嘅 電話隨時打回原型

咁睇吓係咪真係有個正中鋒開路佢哋三個都打得順

新波衫下季先用？

無野

好撚餓

影狗 繼續斷波

1-0

新仔

新仔中堅咁快有波入

新仔派膠

立即有波入

唔頂又係死

做乜鳩 咁樣玩鳩達仔

歐聯15分
西甲14分

怪下點解果到冇人好過

dest出啲波好靚

古

古唔搶艾巴好似入到

出得咁靚都唔中

巴神第一腳

大哨

擺多兩條友守龍守fk

又輸一場

影帝上去打 one two 托咩
雖然無人走位無人傳，但佢上去就無哂人防

比馬體拋12分了

塞晒中間踢條撚咩

7,10,14 一齊出，想知高文點分工

留意返 對手未係主場贏過波

放古打左邊不如用返丹啦，依家左邊垃圾到嘔
要迫埋FDJ上去hea跑多鳩餘，回防就無哂人

古無得打後啲派牌不如唔好出

7 10 14呢3件傻既都知無可能同時出啦

牙dest 屈撚到

右邊打佢一個

唔識回傳搵美斯=後備

今場啲短傳係咁斷

法國佢身位好撚屈

腳法同出波都好撚掂

5個offside

咁細粒都勁過68

等captain丹救世啦

老野隊係咁

幾耐無睇巴？
榜尾都輸過 對面上幾場贏埋賤種

Fdj打得仲上過古 到底隊波想點

出丹 出Pjanic 踢返啲dynamic波啦 依家無哂活力

高文係咪用緊B5打單防中，FDJ 踢前鋒睇唔透

今日係咁吊波 做乜尻

所以咪話成個左邊組合錯撚哂

係咁落翼位

feel到電話今場又有波入

因為對面封哂位，我哋上帝視角睇都覺得密啦

除非美斯留 唔係g7同古只能留一個

坦白講出美斯限制左雞屎同古 雖然古本身都打得唔好 但美斯係中間佢地兩個完全唔識配合

以功能計，古走硬

古呢幾場其實幾差

有Fati嗰陣，佢係後面好踢好多
依家又放佢左翼，同兩年前咪一樣

翼出丹好過

不停係無威脅既位置切入中路
唔知要佢做乜撚

絕對係啦，對手難守好多
要忌埋Alba overlap

但古一接應就返轉頭，係人都知佢想回傳

係 咁不如用丹尻爆下

講真美斯唔係度嗰陣 隊波係踢得好啲

傻閪先會出晒佔中三子

exact7ly
高文冇睇巴塞波

今場連傳波都咁柒，輸係正常

3條友是但出少一個都會好d架啦 迫撚到咁

仲要比夫韋治因為中間塞住都冰撚埋

相信齋睇球王片都知古唔係打翼既料

怪高文亂咁砌

如果美斯積極啲出去拎波造波會好好多

係對面守得定我地廢

Both

要同 #7 #14 搶球權 鳩文

佔中三子

賤種都輸比呢隊 我地有乜可能贏

對面迫到我哋得返傳中就知呢場死硬
好死唔死仲要落後緊 應該守到完場

對面贏仲有4倍

無突破點就唔會贏到，一定要換丹出嚟

半場陣地無翼踢條撚 下下都想on two打入去

依家問題好撚多 之前比夫同雞屎踢得好就係似返馬體佢分波前面有人開路 之後則邊係打翼閘（丹艾巴dest唔入中路） 但美斯係度中間無晒位 一係就其他人衝前 爆則邊
一係就雞屎中間 美斯去右 但無可能啦唔係後生版美斯 所以都唔知邊個就邊個好

佢地仲要無chem 唔似特警尼馬蘇9 擺明係格硬要傳比美斯打one two

之前對手唔係巴士都咁, 所以咪踢得好
同埋今日主要問題係古天奴同艾巴多過基沙文啦

古一路都未搵返最岩位置 但基沙文同美斯同場都唔會打得好

之前有場4:0 兩個同場兩個都打得好wor

咁可能係b5同場比我既幻覺。。。

pedri dembele in
coutinho 新仔 out

又有前無後

對面踢9-0-1咁 無所謂啦

一早出正常陣咪算
鳩文on9條三年前已經知古踢唔到翼

對面一反擊就輸

換丹就得啦 駛乜換走古

So far FDJ換打中堅都無咩事 好神奇

想念華蛇

速度快 位置感好 可能係隊中最穩健中堅人選

咁樣OG 1:1

高文又可以打丁

Alba

頭先拉人果下
唔食黃偷笑

我own重搭射門靴

百屌小明

對面縮到咁 換咗丹就夠到唔敢迫
上半場有古就迫到hihi咁

丹in古out, 中間塞少個爽好多

華蛇個年癲到
巴頭3射手 美斯 保 own goal

拉闊左好多打

最主要係 FDJ 可以打返正常打法
左邊又順返好多

依家對面無得咁易守

主要有丹拉走啲人
pedri 都係偏中居多 都係塞塞地
不過佢傳波有靈性有威脅過古

fdj 又唔洗前插，中場交比pedri 派牌

廢到

dest真係幾好
仲好過杯面

L15 真係好撚On9

學界防守都不如

達踢鳩佢哋啦 cls

jm9....

輪流派膠

lenglet 達

全盛達仔可以比隊友整蠱幾多次

做乜鳩

jm9.....

又會扔返埋個龍到

達應該係最撚頹嗰個，其次係FDJ

睇多次replay
L15 明知alba 扔得咁西，就一腳踢走啦
仲縮縮縮 成個on9仔咁
呢條垃圾幾時走

4點起身睇呢啲西波
做死疤狗慘撚到

已經係陣中最好嗰個，你話死唔死

法國4點場多數輸

兩個中堅各送一球

咁呢刻係
但佢水準真係勉強二線料
alba 係扔得好差
咁你明知差就一腳啦，仲想高章
白痴到

10點又輸4點又輸，幾點先贏

20分鐘應該贏唔到
做勝利球迷 訓先

dest係右路孤軍作戰

dest

如果呢球dest傳比巴神應該入硬

成日輸埋啲孤寒波
特別係影狗 同68狗
好似一定要控球咁 唔識解圍

達子eq 53萬

下..
dest <> trincao
busq <> pjanic

傻閪鳩文輸到傻撚左
出晒啲人攻想輸多幾球

換走dest

鳩文又出全攻陣

dest咁撚大威脅都換

fifa都唔撚會咁換人...

換B9/G7仲好，但偏偏換D2
好on9

高文唔識用閘同快翼玩overlap 呢D 嘢㗎

識撚帶波咩佢 場場鳩陣鳩人無from
落後就換晒d攻擊球員出黎打109 fm新手都唔會咁玩

Koeman個勢好似雲高爾咁應該半季收工

早知唔撚柒睇 次次歐聯贏波都以為隊閪波有好轉

下半場 7同9有咩用

歐聯同組啲隊仲閪

By the way 今季第幾次係輸派膠 上次輸畀馬體會又係派膠累事

Trincao

Messi啲pass error多到

1分都無 點搞

都唔明點解高文會一開始出美斯同古仔打左右，佢地2個都鐘意入中間，根本就廢左成條左右路，而且依d野前2季都已經試過晒

係 今場失最撚多係佢

l15 d2都未夠料踢巴

由佢一開始話改革但仲留影狗就知係傻鳩黎
又貴又廢 場場出

唔係今場ge事

一早 pjan 換影狗啦
換dest on9到

dest都唔夠料

g7 b9 L10 c14 咩撚野starting 完全無快翼

講真，睇電話真係好慘
我又覺得佢真係好比心機 去盡哂

但真係咩都試過，夾唔黎咁

最on9係一追平就輸on9波，啲士氣輸哂

Dear算唔錯啦

丹係咪唔撚識走位 成人企係美斯前做咩望住人 阻住晒 真係無撚腦

鳩陣 派膠 無野好講

多野L15 條弱智
諗極唔明點解可以唔踢走個波
智力有事咁

一開頭買佢同古已經錯啦

未撚見過一個領隊咁唔識波 Martino 起碼都識玩叉燒，華為敵識用死美斯。條鳩文每個決定都係反智，random 都冇咁衰

買中堅左右閘未買中前場有撚用

人地泊大巴冇人落底線然後成班人係中間老鼠拉龜依個劇本早2季都不斷發生，仲係咁出真係on9

dest好撚勁啵
68傷左之後換佢出 成條右路佢打哂
過人又掂出波又幾靚 身位又有 今場除左埋門個腳唔入
好多攻勢都係佢打出黎
今場點輸都唔係輸佢 點樣未夠班法

十年前已經係咁

喂 手球又睇都唔睇牙?

完。幫對面主場破處

手球VAR？皇馬話唔准睇

中堅阿羅祖文古沙淘寶可以養阿 右閘咪有個超新星 係左閘要買

買乜都死，用兵嗰個弱智

華狗Default陣 老母都識教
鳩文鳩陣 直頭衰撚過老母教

又冇分

愈變愈衰真係笑撚死

呢幾位唔賣走偷笑
兩個中堅以老帶新最好，L15你期望佢點帶

中場迪莊 pedri 最信得過 前面得fati係穩陣

距離榜尾7分 距離榜首12分

美斯跌watt 跌到

華狗個時美斯未回塘
仲可以單天保至尊
鳩文/施蛇時期已經回塘
救唔到隊垃圾

下年霸氣盃都唔駛踢, 專心聯賽

你估咁易買個雲迪克咩 L15已經算唔差 新仔要養架 唔係一下變巨星 依家重建時期唔好諗冠會開心d

下場馬體對皇，如果贏到今年都拎硬西甲咁滯

仲諗西甲？

啲過人差咗好多, 俾人捉晒路, even 1v1 都好多時過唔到

我覺得美斯唔抵姐，明明離隊前可以至少拎返次聯賽+歐聯，點知0:3 0:4 2:8

馬體贏西甲

羅馬 利個年美斯係勁 但隊波既問題無解決過 依家都返唔到轉頭

放走美斯啦
唔岩踢依家隊波 夾唔到
順使收返啲錢慳下人工

下年分分鐘連歐霸都無得打⋯

今季自爆第三場

唔係介意輸，但可唔可以盡左力先輸
兩場未到俾人反勝之前，全隊都好似夢遊緊咁，唔講以為係垃圾友誼賽

仲出古狗托咩
美斯+電話同場已經好撚勉強
仲要3件一齊出 啲波妹撚妹去我老母都識守啦
仲有影狗又係出黎把撚 一出比真歷啲波爽幾多

利果場根本入到粒已經穩到 不過成班完全冇想

感覺係想守住想輸0-2晉級

係吖 成班以為上半仲頂到下 下半就繼續

其實而家踢控傳係咪唔work
對面一泊巴士真係唔識踢
好多場係禁區出面妹下妹下攻唔到入去
轉頭就比人輸個反擊
係咪真係要絲繼續呢種踢法

我覺得唔係傳控打法唔Work，而係教練指示+依家球員能力打唔出有效率既傳控

屌奶星 巴塞又輸波出面冇人開po講？

lenglet有乜料踢大會點解會簽個咁既人

下體剩番3個 2014西甲冠軍成員
Koke
Costa
Giminez

8成控球之下輸

而且兩球都係輸on9

其實古電話佬真係兩個只能活一個
琴日仲出多個B9
美斯打翼唔work好耐
9文又話知古最佳位置係中間
但最近又放翻佢喺左翼係想點
美斯唔放佢喺右翼
不過利申冇睇場波
失嗰兩球似關中堅事

我都唔明白
八成控球都可以輸
唉

美斯過人又過唔到
傳又成日傳失
係想點撚樣

果然深夜西波

代通知期係hea啲

Saul呢

睇返精華 lenglet 個球笑到我
對面個教練直頭起身恥笑

訓咗冇睇
今場我地輸邊個

巴塞: 我地2009冠軍d人都有三個

西甲巴塞又輸一場

專心歐聯

仆街死啦高文，次次輸波剩係識賴球員態度有問題。垃撚圾

根本呢場波唔關球員態度事

Dest而家係唯一清泉，無論順境波定閪波都有好表現，希望唔好被條on9後防線同化

新人lm
原來卡迪開季作客贏到皇

新嚟自我介紹啦

新人LM

迷毒會會長

仆街鳩文真係亂嚟，一出柏迪搓波即刻順咗好多，明明之前休息過又後生，完全唔明點解冇正選，另外，前兩場前面兩個用BTW和電話兩個配合得幾好，今場又無端端塞多個古落嚟，搞到得個妹字，重有條正選中場完全冇防守力可言，再搭多條二線料中堅和新仔，完全等自爆失波

R20好返 dest就落返後備

Feel到係冠軍既節奏

希望決賽對翻死拜9 俾我巴證明自己

挑戰單場失9球

無嬲過

沒有vvd沒有新巴塞

唔識規矩喎佢
新入巴區要著住入區當年既波衫連會員名自拍一張

回家吧
至少贏到皇馬

@Deerhunter😎

#valverdeback

反唔落

原來華是巴最想留住的幸運

施蛇遺計丹麥大哨無人講

講真 做死疤狗場場等到4點睇波仲要柒足90分鐘
下場開始做精華球迷算

Ronald Koeman's Barcelona have lost more times (4) in their last 7 La Liga matches than Quique Setien (3) did in his entire 20 league games in charge.
While Ernesto Valverde lost only 7 la liga matches in his period at Barça.
唔反華狗了

華打聯賽+高文打歐聯=無敵

好耐冇睇波了 見到影+fdj就一定唔會睇
Fdj搭任何一個都得 係拍影就出事

之前美斯攬華蛇真係有遠見

牙鹿又然

其實第一球有咩理由唔foul 推到咁，對皇個場拉膠都波皮都掂唔到又比十二碼

不嬲都係咁吹㗎啦西甲

反華應當悔改！

反大雄應當悔改！
#BartomeuBack
#ValverdeBack

訓左無睇又輸

傻閪先會睇4點波

以前都會特登擠啲時間出嚟睇489
依家唔係真係冇嘢做都廢撚事睇
有時冇睇場波
睇到個分輸撚咗之後
連highlight都懶撚得去睇

除左換完教練嗰幾場
打下丁，無了

#Deerhuntersuckhisdick

想睇下年巴塞打歐霸盃

屌 玻璃丹

真係痴線又傷 啱啱仲吹緊要續約

不過好似小兒科野

高文：等你班友冇得屌我唔出丹

有時係波都冇入睇乜鳩highlight

睇對面入波

哈哈哈！又傷

中你嘅肺炎喇

Fati幾時好返

玻璃丹唔意外

我願意用你對腳換返丹對腳康復
再用你對肺換Roberto對肺康復

could be out 2-3 weeks

希望無咁耐 難得又踢左幾場好波

今次有傷邊忽

Álvaro Cervera (Cádiz coach): "We were lucky Dembele didn't start. We liked when we saw that Coutinho played because you know that he only offers danger from a long shot or a through ball to Alba. As a team, he is easier to defend."

眾所周知嘅嘢，但高文都係唔理

古天奴頭幾場踢中路好地地
結果鳩文呢排又擺返佢去左路
jm9

因為你傷咗囉

Atalanta player Marten de Roon (29) is someone that Koeman is interested in. His contract ends in June but on January 1st, he will be free to negotiate with any club, meaning he would be an option at zero cost for Barça [md]

13-14成季都借走左

barca@2030:
仲有一個2009成員(影)

仲有無人反摩佬

歸西啦屌

2030 shadow is still playing for the la roja

你就含

佢踢咩路都係唔得㗎啦

晏飛路

耿鬼難得好笑嘅comment

真 條友on99

幾時都話恥鬼高汁過碎油6

又關我事 吊你老木

Ronald Koeman is very angry. The manager doesn't understand why Barça concede such silly goals. He considers that serious defensive mistakes have cost the team many points. Koeman wants the defence to be more aggressive and disciplined. [md]

你全家都含

阿古路

今季一場90分鐘都未睇過
對中下遊直頭唔睇

唯一睇足全場係對蝗
仲要買左4k

咁晒錢

唉屌 枉我做左十幾年巴狗
成日買佢都輸錢

唔係你錯啦 呢幾季踢到咁
睇=晒時間 買=送錢比馬會
我都想十幾年前就睇巴
起碼見過09-16年巴489

佢同utt 一樣換撚咗雙腳好過啦

做咩睇唔開

今年三月仲去埋睇主場對黃蘇

今年仲有冇前4

贏歐聯咪下年繼續有歐聯位

今年拎歐聯冠軍咪唔使前四囉

阿狗pr仲癲過疤狗
輸左仲po highlights
嫌未夠柒咁

前面入幾多都唔夠後面派膠咁失波

入前四啲獎金多啲
如果筆獎金都無埋垃圾巴就真係破產

睇489打強隊緊係買對家
-6咁贏 當俾錢睇波 又開心下
輸 係正路 冇乜傷心之餘仲有錢收

琴晚Miranda入波我地Firpo又然

Eder Sarabia (Ex-Barça): "In the Bayern game it was evident, like everyone knows, that it was the consequence of many years and many things that had not been done well."

佢自己用影帝都好意思出聲話 wants the defence to be more aggressive and disciplined

Ilaix Mouriba is frustrated with his lack of first team opportunities and wants to leave the club if the situation doesn't change. [espn]

打吡買皇馬

疤菜對沖基金

Ching對廢隊照買埋 心情好過D

死用#5，中路Puig、蒙祖、ilaix 全部冇位踢

國王盃32強/季尾會俾啲垃圾時間佢踢

留名小花朗大炒球王

今晚準備比蛆炒幾多粒

cctoy同波台邊個弱智d

今晚準備拋離聯賽4分

今晚C羅終於可以證明自己比美欺勁
大四喜

聽朝有exam 點搞

有冇野做都唔會睇呢隊西波架啦

回力標就嚟飛到返嚟

禾郎血洗魯營

四點，訓醒都未遲

今場會唔會打破唔知幾多年後嘅歐聯主場輸波呢

波台係有班人玩膠玩到過火 俾人當為on9 (個別另計)
Cctoy係有班on9認真地討論 咁一班on9喺度圍爐 final product只會係更加on9

以前cctoy都出名on9
反送中之後有一班人以為cctoy/連登係認真討論嘅地方 令到成個氣氛仲on9
從來網上討論區都只係9up嘅地方

所以政治上嘅玩膠我自己會唔玩 一嚟無咁嘅低蘊一嚟對嗰啲方面嘅玩膠無咩興趣

你不嬲都唔玩膠
每次都係真心膠

拉

有句嘢講得好啱

波台係正常人扮癲佬

cctoy係癲佬扮正常人

cctoy喇
咩天氣狗竹c雞習囝全部出身cctoy

新仔中堅零封牙朗啦

R20出得未

gchi佢出bench

日鳩日攞大妓院新唐人啲fake news打飛機
日日支爆支爆
連登只係一個右翼民粹forum only

總之唔啱心水=fake news

乜9都屈人5毛熱狗其實咪又係一言堂
心底同中共一樣 接受唔到其他人嘅聲音
上年政治最高漲個陣咪一齊反對咪好似好團結
佢地心諗嘅係主流 只係因為佢地跟住主流去思考
而家個個有獨立思考 對一件事有唔同嘅諗法
佢地仲覺得自己諗嘅先係主流
反對=非主流/錯嘅諗法
反對自己=5毛
Cctoy真係見到都廢事㩒入去

波台啦 有醉右（重度）
我都輕度

点睇疤狗出咁多假膠

❗️| The dressing room is starting to question Koeman’s tactics, specifically the 4-2-3-1, as they feel like using another formation or the traditional 4-3-3 would be more beneficial. [@BlazquezFont]
其實出乜撚陣有影狗加同時出晒古基美都冇撚用

巴狗都唔係好多姐又唔係個個出名

SiuFa
濕鳩
我
你

逼人表態、中立當藍
勁民主
撐拜登都唔得

無翼跑動 就算打433兩隻翼都唔係拉邊
結果都只係塞住中路 再加埋影狗呢個穿咗窿嘅condom 好難唔輸

將你同佢哋排is無肉

我好低質咩

都几

Blocked 拉

我覺得飲醉上黎俾人笑柒D

我飲碎都唔會認錯即討嚟回

[推到完場] 巴塞隆拿 對 祖雲達斯 (巴區)

jack to 2 kai

我覺得回錯2次先係柒

Utt入list冇人講

出到場再講 可能換完衫就傷咗

holun 25

熱身熱到拉傷

你係其中一個個別

無人會睇

邊個巴區手足玩HMD比人放左上連登

#798 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係

我識得佢 呢度手足黎

冇#5 可以睇了

明基沙呢

冇9號瞓得

又想睇 又驚比人屠

Sabella rip

牙套剷草了

俾人㩒住嚟屌

俾人撳住打

12m

咁樣都12M

屌你老母C羅又屈

on9正常衝撞 判得衰撚過呢排fifa

6秒反搶(俾人)

456了

垃圾波 今年真係on99

黑到

今年既事？

衰過上年

支持下場用雙新中堅
用Puig FDJ Pjanic

會對邊啲
投降算啦 又要比人456

LM 鳩文twitter屌鳩球員

得失球差係咪好似仲head緊祖一球？

Thank you and goodbye 鳩文

計對賽
巴2:0
巴0:3
蛆首名

今場後防弱智到

仆街我係咪out撚左
一直以為係計得失球差
幾時改咗呢樣嘢

廢能到

#Koemanout
#Valverdeback

：關我撚事

不嬲都係計對賽

E車路士
F多蒙特
H紅牛or巴黎（後者機會大啲）

聽日嗰堆就
A拜仁
B組除左國米低機率首名 皇馬首名都唔會對到
慕遜加柏同薩克達都有機會
C就鏝
D猁

繼續咁嘅狀態都肯定係十六郎

無一個會贏到 又要幫對家諦造歷史

算啦輸俾卡迪斯仲可以有咩期望

巴杜姆最後摧毀巴塞就係請咗鳩文

我係美斯冬季即走好過
唔係又比人炒多次

今季真係
強隊 下遊隊全部輸過哂
仲有咩可以輸

可以走咩

依家聯賽成績差到咁
下季都唔知有無歐聯踢

點解可以咁撚柒

我而家覺得PSG 機會好大
賣麥皮，買messi

前半版當冠軍

投降輸三球好好過 數字上好睇day

留意到原來Lahoz吹紅牛對獌嗰場波
唔怪之得我獌咁樣可以執兩球
笑到我仆街

抽到疤=上上上上上籤

賣我呀嗱
攬撚住年武肺中場過世啦

今季lenglet已經累巴塞輸咗好幾場
有價好賣

Riqui Puig has been chosen as RAC1's Man of the Match.

Riqui Puig vs Juventus

- 25 minutes
- 49 touches
- 40 passes
- 93% pass accuracy
- 2 key passes
- 2/2 accurate long balls
- 1 successful dribble
- 1 tackle won
- 4/6 duels won

高文:陳百祥速速上身急急如律令

梅西踢列斯聯都未夠班

UTT強勢回歸

瞓左冇睇
想知重洗唔洗請自助餐？

binc

utt 明明仲喺到但唔知去左邊

點解要賣個首席球星去買3x 歲美斯
你話全盛美斯就話用成隊波換姐

包皮想走

累到變次名
16強出局

美斯洗撚賣？ 免簽都得啦

得打加柏多仔有機
其他都gg

最撚on9係keep住0-2 都有首名

就整球咁既on9手球
雖然第1球咁都吹真係去打兵兵啦

成隊都咁撚廢 返加泰執牛屎啦

前排降薪個陣續咗約

有機比人大炒

開季有班人J朗奴高文架，縮番哂入老母子宮？

輸埋呢場今季可以潛落地核

高文識閪教波咩

西維爾（歐霸料個時）水平

輸一場就次名

而皇隨時12分首名叫鳩文情何以堪

489去到嗰組分分鐘直接第四名
霸氣杯都冇撚得你踢

呢組算廢
兩隊回塘球隊
一隊費倫斯華路士
一隊基輔

場場自動送兩球比人都真係幾難搞

索性用Araujo拍Mingueza算啦不如
派膠都無睇得咁燥

j施迪安 同一班人黎

其實琴晚真係唔怪得高文
後衛又傷
翼又傷
陣嚟講算係咁
但lenglet 真係唔掂
對蝗又係輸佢今場又係輸佢

巴查其實幾勁

岩 Araujo飛身頂頭鎚跳到好撚高

Clément Lenglet £70,000
Marc-André ter Stegen £100,000
Gerard Piqué £210,000
Samuel Umtiti £208,000
Júnior Firpo £85,000
Lionel Messi £584,000

咁低人工唔係無原因
廢普都高過佢

我打fifa都未試過開到584000比一個球員

utt 呢

因為祖都係輸一場15分

根本係唔差 d人放大個球姐
有得出都基本上有好表現

Utt 208k
Lenglet只可以話係扺買
但長遠一定要有人頂佢

球會扣能完稅都無球員咁好賺

pique洗脫老鼠屎污名唔係佢進步左
只係其他cb愈來愈唔掂

從來都係老鼠屎

lenglet次撚次都送手球比人

比班意大利休閒衛生波SM

公海笑撚死 巴後防送2球俾朗射
就吹到好撚勁好有表現
成場隱形又無人講
要不是保方神救 邊有得俾朗攞彩

就結果而言朗哥真係入咗兩球，冇人會記得你後防點柒只係會記得朗哥入波

尋晚除咗2下12m都無見過朗哥了
不過算啦 公海到時又話美11射0入波

用自己意志講

理撚得你踢幾好 入唔到波就係廢㗎啦

後備料
同mathieu差唔多

你睇緊個隊係巴塞 出左名歐聯比人cup架啦
莫講2:0
3:0 4:1 都試過

3球有兩球12碼
踢得唔係太差
但lenglet已經數唔到幾多次輸12碼/紅牌

俾性病射咪做到倒戈camp nou入兩球

都係嗰句啦，尋晚全部攻勢係美斯策劃嘅，所有on target嘅射門都係出至佢腳下，但無人會理你
因為你輸三粒，有兩粒係朗哥入

我不嬲都用

我馬對賤種入致勝球 開季連續8場0失球
三冠功臣黎 邊到後備料

對隊波好撚失望
好似特登輸咁 每場都有人自爆

臭口到

講開12碼 達子唯一好似救12碼麻麻地

重未計轉會去左奧林比高斯都繼續幫巴入波

是撚但啦
蛆都唔會贏到歐聯
隨時意甲都ac贏

最撚好笑係啱啱好輸夠數

next po tau=次名+魚腩了 巴輸波

一路都係心態問題
諗住守到完場就算
今場=搶首名pk戰次回合

歐國盃唔傷佢應該法國正選
華拉尼 蘇媽傷

同尼奴差唔多
德國撲12碼勁要去到列文

班友係咪專登輸三球晨早出局踢膠文落台？

洗乜專登
廢開

唔會再捱夜睇波了
真係失望

抵啦賣mina

仲要好撚無謂啲犯規
明明初嚟嗰季頂utt都幾sharp
近期冇咗碧基真係出撚曬事

而家要趕買
即食中堅
助攻型加起倒腳嘅翼
賣倒G7 就買前鋒

老實講本身都睇唔起B9
但琴晚真係有啲想快啲換佢入嚟進攻嘅心態
入咗嚟啲進攻真係亮眼咗
仲有佢真係識打ST 同美隊配合

多手

本身進攻板斧已經夠少 仲冇中鋒位 玩下傳中燒味都冇
琴晚真係要講句 老鼠拉龜

仲要所有翼都係內切型
琴晚得dest 美隊 fdj 係踢緊波

精華球迷係咁
又幫朗含
還不如讚下祖記隻右閘定右翼+保方

達子真係勁撚慘
第三球本來神救就因為懶叻送朗哥一球12碼而唔計
PK好早開始係禁區就收晒雙手

琴晚唔洗提早澡涼都已經好好彩

上季已經講過佢唔夠班踢正選嫁啦
係仲有班更屎既先顯得出佢無咁廢咋嘛
佢表現正常個時都唔係一線中堅,不過其實本身預佢做後備,都廢事屌
我唔明點解一條可以比人炒8球既防線仲可以剩低3個係度

次名出線,好似10幾年無試過
抽曼城啦,比哥迪奧拿炒無咁柒

比人炒足咁多季,都仲要係禁區頂彈彈波玩小組
3,4條友妹係中間,有幾多個美斯都無用啦
有dest同alba呢對助攻力咁強既閘就多d兩邊去啦
dest係右路完全無人理

10球以上 拜
8-9球 利 鏝 psg
5-7球 多仔 車

頭寒啦

抽中曼城分分鐘有美斯倒戈

早知同賤種轉組算啦
打賤種個組應該可以包尾出局唔洗入淘汰賽比人炒

史上最高薪文員

點解佢會佢成日有得出

比霉西射返兩次 咪又係miss晒

話左今季靠bxxxxxx架啦
窮人版朗拿度

琴日出左40分鐘

踢成點

柒柒下咁 又無失波嘅

RIP Sabella

斜恩/柏拉斯奧入到既話，依家沙比拿就舉國哀悼

高文一月清人 下季等xavi嚟啦
電話60m 古40m 丹50m
比真歷 lenglet umtiti 廢普是撚但賣
影快撚啲退休 68可以留底執下波
俾美走

隊波俾大雄搞到亂撚曬
古美電撞撚曬位都照買
So9 1年前話要搵人接班 個時唔撚買馬天尼斯 夏撚
一億轟落電話到
丹玻璃無得怪 比真歷又老
Lenglet最多第3中堅料 練araujo仲好
titi薪水小偷 回撚曬塘
廢普真係廢 影垃撚圾廢事講
幾年嚟唔係水貨真係勁嘅 得fdj (dest pedri ok)
洗咁多錢都咁柒 同獌狗一撚樣
係巴好彩有美斯可以遮下醜

柏拉斯奧怪唔到佢，果球好難人

科恩

幾時請返華蛇返嚟

都唔關事嘅
90年之後隔24年先入到決賽
已經係最好嘅戰績來
起碼教波來講比起上兩手 啱啱瓜左嗰位球王好唔知幾多倍

原來佢喺英格蘭踢左幾年波 效力過列斯同錫菲聯我都唔記得左

仲想賣griezmann Dembele Coutinho究竟諗咩
美斯都分分鐘走人 上面呢啲都唔留？

華維迪睬你都傻啦 比大雄撚唔夠咩

番嚟等你幫佢含

巴狗清盤大清倉

上半場見到dest有幾下想出波
但係禁區一個人都冇 結果又焗住回後
全部都企定定等波到

電話 古29 30最多留一個 但係預咗下年無成績
放咗拎錢買人仲好
丹傷多過踢 fati復出唔跌watt 一定俾正選佢
翼用埋trincao仲好 起碼唔會踢一場抖1 0場

78-81年
你幾多歲

如果奪冠，個地位就唔只咁了

200000/week
薪水強盜啦

年糕一開頭幾有睇頭 但而家睇落唔太樂觀
電丹古假設比你賣唒 比你你會買咩番黎
又可以咁講 仲可以買到D咩番黎

其實美斯走左
電話踢佢位 已經差好遠

唔知係球員心理問題定鳩文落ORDER
明明美斯冇上場 好多人都敢起腳
一上場全部變番刷鞋波
其實如果美斯上場+其他人敢攻敢射 會好好多

希望奴奴退休前 黎巴塞泊次大巴先

❗Koeman has told Puig that he doesn't count on him. [@gerardromero]

巴神 普巴 簡迪 威廉卡華奴 執多4件黑人190防線 blm大軍

隊波其實又係再一次比人反cup 3球
要失3球先失首名，佢地失到第二球已經死老豆咁款

心理質素好撚垃圾

今場輸2隻cb
第一球係嚴咗少少 但A4真係有落手
對賤朗呢啲有經驗 一定搏你12m當交學費啦

Lenglet 自從咬完柴就膠足2場
高文用A4 fdj 打cb 俾lenglet 冷靜下
比真歷 pubg/alena 打雙中場仲好

因為冇人
本身買嚟做utt後備 點知utt文員
結果就懶叻就上位
佢有態度嘅 但冇天份囉
啲decision好多時都bug bug地
防守技術又麻麻
8-2嗰場好幾粒佢都慢成拍咁

隊波不嬲冇咩鬥志
成日失一粒半粒就笠水
結果就比人食住上反杯

有冇sick波既師兄解釋下4231係咪進攻便秘既一個因素？

4231個波到對面時
禁區已經密密麻麻
（利申fifa經驗）

好想知艾巴有冇喊

但高文堅持用冇計
早2場打雞隊出433咪順到仆街

睇好16強再俾人入10球
而家黎講一啲都唔奇

68快d去死啦 lenglet至少都一線尾 你練人都要留個有經驗架

返西甲出返433好過啦
7 9 10
12/16 21 8三個平排 左邊前少少
打返類似影拉白嘅分工
後面就是旦反正都係垃圾

68最fit個期都係二線工兵料
仲要已經27歲 去下中游隊玩幾年再去神戶陪samper好過
Lenglet二線料啦 西甲都打得下 出歐聯永遠做左個弱點 同最幾年68一樣俾人針住打

續咗約賣多少少掛點都

佢點都有價 買返黎又唔貴 賣去法甲/西甲中游 點都有人要 仲收得返個本 唔會點蝕

條後防咁撚樣邊個教都冇撚用啦
踢左咁多年，最穩定都仲係big gay你就知冇得救
你搵Xavi黎教都係柒

一係賣一係就坐返幾場 佢隔一兩場就用隻閪手犯規輸12碼

性病有冇笑d舊隊友

而家隊波莫講話長傳同killer pass
就咁傳都係會傳失

好強既氣

估下佢望緊邊個

無我影 第一日睇疤？

仲要輸到啱啱好
Keep住輸兩球0-2都係照首名
即刻伸隻手出來

Cristiano: "I've always had a cordial relationship with Messi. I've shared a podium 12, 13 or 14 years at the awards ceremonies, I never saw him as a rival."

"Messi always tries to do what is best for his team and his national team, like me, and that's what rivalry does."

"I've always gotten along very well with Messi and if you ask him he will answer the same thing. But in football you always look for a rivalry."

"Barça is going through a bad time but all the teams go through bad spells and I'm sure they will go through this bad period and they are still Barça and an excellent team."

牙朗

四強打多人半個鐘 遲一日踢 殘陣
德國炒到巴西飛起信心都有埋 加時頂唔順其實無咩好彈架啦

突然發現我朗喺歐聯先至第一次入巴塞波

2020

得2008， 2009， 2011對過ja ma

Three months after officially leaving Barcelona, Arthur found his former club at Camp Nou for the first time. Holder in the team led by Andrea Pirlo, shirt number 5 had an incredible journey with his teammates. The 3-0 win crowned Juventus as the leader of Group G of the Champions League.

“It was a different feeling to return to Camp Nou as an opponent. There really is a lot going on in the head before the game starts, but after the ball rolls, the concentration is complete. I am very happy for the great victory, for the classification and, also, for the reunion with many special friends ”, he reported.

#vvdback

Penaldo

After his fine performance vs Juve, Riqui Puig now averages exactly 2 key passes p/90' for Barcelona in 2020 - only Lionel Messi (2.81) averages more.
Riqui has only played 17% of available minutes this year [SofaScore]

都廢事俾
煙王不知幾撚穩

過左一日精華都未睇

其實踢出黎係2010荷蘭，2014阿根廷係好d
但洛賓同斜恩一人送走冠軍

Barcelona may be forced to sell Frenkie de Jong for financial reasons and, if that comes to fruition, Bayern Munich will be waiting to pounce and pursue the Dutch midfielder.

大雄條仆街真係應該以死謝罪

大雄遺計毀巴塞

賣咗真係以後唔撚睇

丹留
古 基 兩個真係可以88

佢地係咪無戰術for落後時間用

Bayern Munich have made a move for Barcelona midfielder Frenkie de Jong.

Mundo Deportivo says Bayern are keen to prise De Jong away from Barca and are in regular contact with his agent, Ali Dursun.

Bayern were keen on De Jong when he was with Ajax, before he left for Barca last year, and have remained keen.

They've now asked Dursun to keep them informed of De Jong's situation and should he become available.

And there's a belief in Munich that Barca could be willing to sell given their struggling finances.

Thank you and goodbye dejong 永續影帝

垃圾巴唔配擁有de jong

拆骨了

對FDJ嚟講係好事

賣埋既話真係玩完
而家成隊得佢 丹 #9 Fati 美斯 PK 68 Alba識踢波

68?

仲有dest 古

巴打走先 我幫你頂住 係疤區講68好波會俾人吊

識助攻架佢

靚叻琴日都助攻我朗啦

賤種半場2-0

分分鐘賤種首名燈到

幕遜加柏係咪知另一場波和緊先唔攻

仲未炒鳩文？

#9繼續作客荒

終於要做16郎

原來抽到多仔同車已經算好

終於唔駛俾人反cup

今年車仔勁過鏝城

抽任何一隊 點睇都係比人中出456

連哈迪斯都輸就知邊隊都想抽中巴塞

隊隊都可以456巴

最後皇祖首名
巴狗都係潛落地核算ba la

投降輸3球好過

過往人人見到我疤都要混路走
依家個個都蠢蠢欲動想炒鳩489

上季個個j lenglet，今季又變地底泥

比施蛇買返威廉卡華奴 洗比人炒3粒？

炒4粒

大炒祖記4粒

比牙朗炒4粒

由比利狗炒4粒個場開始已經知佢上唔到大枱

事實上係上唔到
只係utt 18年打後出唔到又走唔到
todibo又畀人賣撚晒

想抽中拜 想比人炒多次 789

個個？
利申冇j過

我都冇後備料，不過蜀中無大將，廖化作先鋒

出返UTT正選囉
同丹鬥邊個傷先

我都冇j過

哩隊死閪波真係永遠唔會令人失望

抽鏝啦不如
哥帥應該會炒三四球就收貨
其他將垃圾疤往死里打

UTT 18年攞完世界盃，心態好似準備隨時退休

無人J喎

炒教練之後又 loop

希望賽前有共識不羞辱我疤

應該唔會炒今季炒高文掛，今年都預咗係重建期而且高文自己比毁約金走人過嚟教巴

到而家都未見到重建咗啲乜，場場都鳩陣，等對家冇路捉，勉強叫做踢起柏迪，但睇落似係靠柏迪自己醒目多過係鳩文功勞

抽拜 兩場俾人入16球

屌你
睇小我地

老實講古基美只可留一個

一直都講緊係utt文員先到佢上位
最多話佢之前表現好過預期
佢打西甲都只可以叫勉強夠做

利申我真係冇撚j過佢

西甲下游料

但疤係西甲下游隊 襯到絕

吹緊話賣fdj去拜

pornhub不如直播巴塞16強賽事啦
一定流量爆登

咪就係比多啲機會比後生小將重建期先有機會出多啲後生仔

好似啲窮撚生完仔放養咁，跟住同啲仔講，畀飯你食就完咗責任

佢食屎啦
教邊隊都係敗走,做manager但d management就極差,全部都係不和+廢績而要走

近欺pubg都多左上陣機會
要考高文就係點令pubg pedri fdj配合到
之後fati傷出又點打返入去
講真今季目標都係打起班細佬同入返前4
下體fit到 賤種柒極都頭2 西維維拉黃蘇都唔差 俾後兩隊keep到 下季真係打霸氣盃不是夢

睇而家個勢可能試陣試到下季都冇踢法形成

你講個d球員全部都係佔中既人
我都估到一傷fati就收得皮,全隊唯一正常既翼都無埋
隻Nigga原本都叫做有少少用,但又傷真係有價好賣
我地中路d球員幾好波幾好技術都無用,場場妹係中間點入波呀

中出唔知幾多球

睇live唔知以為施蛇個助教先係主教練

屌到班大帝嬲嬲豬搞到要道歉

終於做16郎了

發現賤種個組咁廢又踢到咁西都首名都幾葡萄

歐聯是能但啦 求唔好輸得咁柒就好

講真456就基本 班友一輸幾球就頭dupdup
成班死老母咁款

哩隊閪波咁多年嚟
劣勢輸九成九
強勢就爆冷做人背景板
唔明啲本土球迷點頂得順
廢都算 你搏到盡起碼冇咁嬲
班廢柴輸波照散步 年年都係咁
年年歐聯飛去睇作客就係睇點比對家SM 班撚樣照頭dupdup

歐聯決賽、四強、八強最大敗仗都係巴塞

總之你唔會見到隊閪波會有奇跡哩樣嘢
永遠都係對家做比你睇

有，但通常都係十六強

好掛住佩魯爾呢種鐵血隊長

真係唔好話人比人比死人
前5輪全勝最後一場和波/唔好輸多過兩粒就首名
哈 隊閪波即刻整套笑話比你睇
反觀蝗 之前仲諗住出局
最後一場即入兩粒攞首名
人地生死戰就嬴多輸少
隊閪波就永遠大巴大巴車落你塊面度

鬼咩,隊波又唔肯放下身段踢守勢波
對隊隊波都係用同一個戰術,完全唔練防守陣型
最弊係而家隊波無料又要扮四條踢小組,條防線隊到鬼死咁高,想唔比人456都難
成條中場搵一個做爛仔執屎都無,主場對祖記呢D攻擊咁弱既球隊都要失3球
淘汰賽輸半打真係基本盤

見到至廢柴攞住歐洲最高人工
哥種火滾真係想一槍打死班撚樣咁

原來隊內神射手仲係已經傷左成個月嘅法迪
同美斯並列4球但冇12m

狗雄呢幾年燒咗勁多錢買啲唔啱駛嘅球員，加返成堆高薪長約。想重建買人都冇錢

高文扮睇唔到無計

仲重咩建...
條新龍骨先岩岩有個雛型
就話要拆骨止血
起碼衰多幾年

加泰4廢(1個傷左)仲係度
重建左

電話佬
唔反了

基沙文因維吾爾族問題取消與華為合作關係

邊個反電話 = 撐華為

鬼咩 雞屎呢六七場先來開齋
Braithwaite又啱啱先有波踢

不如話美斯而家唔撚識入波

遲早都要焗住擺佢出來

遲吓g7唔落名單

美斯冬天走攞返d錢 咪ww囉

Barcelona may be forced to sell Frenkie de Jong for financial reasons and, if that comes to fruition, Bayern Munich will be waiting to pounce and pursue the Dutch midfielder.

賣左以後唔睇

不如執柒左佢算

有冇人咁傻仔會冬天先買
等多半年就Free Agent

唔反了

真 睇見影就吐血

D鬼佬巴狗FANS PAGE唔敢提

賣性病嗰陣好多人都咁講

都係睇美斯既姐 半年後佢續約先走都得

G持電話佬

神戶仲踢緊

屌你ON9咁都唔入

鳩文準備好football reason未

你老味咁夜踢波

加時

屌唔怪之得啦 去左卡塔爾中立場

上場小白傷唔敢出佢

球會隊友阿根廷球王美斯，亦是華為的代言人之一，未知會否跟隨基沙文作出相關決定。基沙文不是首位為維吾爾族人發聲的球星，效力阿仙奴的德國籍球星奧斯爾，因曾經批評中國打壓新疆維吾爾人後，上季尾及今季一直被阿仙奴雪藏，未有上陣機會。

美斯快啲

射到7:6
但小白好似又拉親

臨完場換左佢出來射埋十二碼

根本未傷好
下場又打撚屌泡菜
睇怕冇

不了

飲緊蒙牛

電話佬下場會唔會變奥燒呢

雪完拎去賣 呢到好多ching實好開心

電話有幾廢都唔反佢了

反佢一律當5毛

應該就唔會嘅
一黎奥燒本來都回塘 本身都慢慢邊緣緊
雞屎本身名氣大咁多又當打
都算法國當家球星 又天價轉會費買返黎
係隊波入面佢應該係班元老之後地位最高

二黎巴狗應該冇咁易受政治影響 本身唔係靠班主課當 有d咩又要同班會員/球迷交代 班加泰佬對足球on9姐 講到呢d野唔會咁左膠掛

電話佬打得廢到on9你未雪 而家叫好返d
仲要前面d人傷鬼曬
因為搞政治而雪佢 道理點都唔通

雪嘅話真係對巴好失望

當初傳控冇咗，team spirit 冇咗，美斯又走埋
如果雪電話
連加泰抗西班牙嗰種情感投射都冇埋

又話可能賣fdj
等沙維翻嚟都冇用啦呢隊西波

反電=5毛熱狗黑驚=鳩蛇 即割

車區個topic

拜 多仔 利 鏝 車 psg

中車都好啊
雖然都係含撚

是撚啦
最好中拜仁 兩回合炒夠16球 襯返16郎

咁真心中巴塞真係上上籤黎
對一隊進攻球隊巴一定易打過其他二線隊

由其車又未真係勁到仆街
二線隊RB慕遜阿特個d 佢地作客守得住你
返到主場可能可以偷到雞都唔奇
呢隊巴你強攻佢一撚定贏 由其去到你主場 巴一定中門大開

照牌面
psg車都係64/73波 佢地6/7
多可能55
其餘100%輸 中鏝佢地可能會放過我地
拜 利 真係7up

我敢講巴防守一定係十六強入面最廢
仲要今年隊波攻力又弱
其他隊抽中巴塞 真係上上籤

廢下廢下 咁就變左一隊個個都想對既魚腩隊

Support基沙文 Support Mesut

基士文
以後都唔反你了
btw如果巴塞好似人地對奧燒咁對佢
以後都做反疤

多數全世界睇低佢個陣就會打翻場爭氣波

撐基沙文
場場輸你都唔屌你

咪睇得隊閪波會咁爭氣

電話佬 天地有正氣

有啲膽心電話佬
論親中 489絕對有top3

梅西為錢飲蒙牛 抵佢無入球

邊個仲敢反電話佬

放過我哋

放我地姐係456就收手 唔789我地

我巴慘撚到真係要人放過

如果中左鏝 我會搞聯署叫哥狗贏到4粒好收手
希望各巴區手足幫手簽名

唔係我就告佢虐畜

有邊隊波係唔奶共
根本冇

神戶狗同水源狗打假波逼迫我含

總有唔奶嘅 之前藍波都有隊屌中共港共撐示威者

廢得黎又唔會死守,推到條防線高一高
勁好踢
車仔同我地咁大仇口等左個機會炒我地好耐

隊隊波都商業化 而商業化要奶 已經無法避免
爭在明奶定暗奶

抽中拜呢？

投降輸0-3算

投降輸一半

各位巴打 巴狗
想即刻買件主場衫印電話佬
請問有邊度介紹呀

我畫件俾你

正版波衫討論區13

洗乜投降
直接單方面話球證種族歧視
不失面子咁輸3:0

唔駛錢, 你送嘅又好呀

畫你都要？

被住佢 睇住巴狗歐聯又又又俾人反cup
一手撕爛佢都可以洩下憤

Utt有用武之地了

489連贏都冇機會啦 點俾人cup

出街會比人指住黎笑

次名出線 先主後客
俾人反cup 已注定

著電話佬唔怕

都2020年啦 仲以為自己主場就一定夠打？
上場先係主場俾我朗虐殺

主埸冇球迷係唔係同中立埸一樣

其實係

會有少少優勢咁囉 都叫踢慣個場
所以今年賤種先主場差左 一黎今年唔係班拿貝又冇球迷

輸慣左

JUST IN: Bayern remain interested in signing De Jong, but sources say that the chances of the player leaving are *minimal*. Acc to a source to close to him, there’s less than a 1% chance he joins Bayern in the immediate future.
初初Arthur都話唔走

it's_dream_come_true(fdj).jpg

arthur係巴迷咪又係俾人逼走
破產緊要定球迷緊要
無錢高層一樣搵你做數逼你走

今次又可以換咩30路番黎

查維馬天尼斯強力防中

#5都爭唔贏喎

保連奴 奧斯卡

Joan Laporta's idea is to sell Coutinho and Griezmann, making use of his connections with Mino Raiola to replace them with Erling Haaland if he becomes president of Barcelona. [cuatro]

畀個理由haaland 點解要嚟垃圾巴先得架 佢要走全世界都搶

重點係「可以同美斯踢波」呢個理由都冇埋

同高文踢波

買到夏撚我乜都得
我覺得夏撚仲勁過包皮

高文過唔到下年啦 個個候選人都話搵沙維返黎

咁同沙維踢波
btw 硬係覺得沙維過嚟一年又變沙狗

Haaland嗰種入球觸覺係接近牙朗級數

但係好醜樣下
應該同會員68差唔多

應該靚仔過會然68

一定勁過包皮

尊重Halland啦 會然68除左多兩隻腳有咩比得上Halland

下年
包皮 夏蘭 fati

有撚錢咩

醒啦師兄
巴塞已經唔係09-11年果隊巴塞
對於好球員已經無咩吸引力

樓上班on9我cap曬圖了
多仔都屌打巴
夏撚點解要去隊廢隊
過蝗做新球皇唔好

我蝗淨係追靚仔球員
多仔球員緊係去拜接利雲班
再789 489

Cctoy侵粉種弱智真係
紅衛兵同納粹份子見到都甘敗下風

fati 過賤種?

佢過蝗嘅話疤真係

同話 haaland 會嚟巴差唔多

勁過figo

新msn

夏蘭poacher ,包皮inside forword, 都唔同

講左咩黎

Arthur Melo: "My departure from Barcelona? Many things happened. I'm very happy with my choice. I have to thank Barça, because they opened the doors to Europe for me. I have a lot of affection for the club too."

"Why I didn't play towards the end of the Champions League? In my opinion I made a mistake. I could have done things differently. If I could change some things, I think it would, yes. It went much further than the field."

"I had nothing against Setién. We always had a good relationship. I have nothing against him or the board. He, I'm sure, has nothing against me. We talked a lot and we were always sincere with each other."

"Messi and Ronaldo? I understand the success, the mentality that these guys have is something incredible. They are not content with little. They always want more, do the second and want the third."

"Each player has his own kind of leadership. Messi is a little more in his, but when he has to impose himself, he imposes himself and slaps his face. Cristiano may be a little more expressive in his attitudes, but he is a good guy."

Semedo又累全家輸12碼

當初連68都爭唔贏 真係唔係完全因為68契仔

如果唔係68傷左 dest都唔會爭得贏啦

皇馬又贏

歐聯睇落抽中邊隊都輸
不如直接對拜仁輸左佢算

點解咁鍾意打拜仁呢

七喜 八事 九大簋

想睇疤再破記錄

好想要馬體會呢d同市契弟
幫手掃走大佬d對手再幫大佬含
賤種3連歐聯佢地功勞都唔少
點解我地得愛西力呢d 25

"You're a Leak!" -Koeman to Puig

In September, Koeman asked Puig to find a new club and further cleared his intent of not counting on him by excluding him from the Gamper Trophy Final squad.

He then berated Puig in the dressing room in front of the squad saying "You're a leak!" after the news of his exclusion was picked up by the media. [📰 | El País]

神鋒又冇波入

十二門徒

降鳩埋班

好過輸比車狗

我寧願睇隊少見啲

仲有個曼城入左差唔多一半股份嘅衛星球隊 基羅納
不過降完班 上季輸附加賽決賽 升唔返

再唔係打多次皇馬囉

十六強點打

皇馬首名

直接棄賽都係輸3粒 好過繼續創造歷史

十六強唔會抽同國球隊
第一年睇歐聯？

打多仔啦

係我10後唔知

係比多仔打

求神拜佛16強出局
一陣-6晉級8強撞到賤種比佢踢出局就柒到核爆

最易打應該係打鏝 鏝冇咗以往個種控制能力
不過既然連哈迪斯都輸 真係冇乜邊隊有優勢

佢兩個咩事 咁fd

鏝？哥狗到時睇住你班撚樣食菜咁食

鏝近年無想像中咁勁 琴日睇咗陣雙曼，差啲恰著

屌你上面吹到車路士都炒四五六球啦咪又係豬比愛華頓如果覺得車路士都得嘅 鏝咪又係一樣打爆你巴塞

真係唔覺會輸比一隊歐霸獌都贏唔到嘅鏝城

不過點講都好 個個都睇住你巴塞食
上面講多仔我反而覺得鏝仲冇輸得咁肉酸

反而覺得曼可以玩角球頂撚死巴塞
但鏝打同樣戰術只會同巴塞老鼠拉龜

巴條垃圾防線邊到龜到

多仔你唔夠佢快就死硬 同拜仁一樣
但鏝依家打法無初初哥帥去嗰陣咁癲，唔怕一戰

除咗Lenglet 其他位都okay嘅
大家都無人識頂波

呢個真 我地堆中後場跟唔到個速度

多毛柒隊波咁唔穩定
啱啱喺德甲先比人炒完

做過愛啦

琴晚上半場ok

有影帝打防中失波都夠輸啦

同姓三分親
大家都姓朗

唔怪得朗格猁送12m

出返haaland 疤準備俾人456

今晚都準備輸

其實係邊隊都會打爆巴塞

走位入楔過之而無不及啦 係頭槌需要時間證明

只有中游級數 對手而家會抱住有機會嬴同疤打

神戶

小白傷左點解冇份踢嘅

法蛇黎接鳩文班OK?

想知幾時抽籤
係今晚？

以前唔係不嬲禮拜五抽咩
點解轉左

決定唔再睇深夜西波
今晚仲要#5正選

基美古 瞓先

古基美
影 Lenglet 又係呢個劇本
睡意到88

又係影狗

佔中陣

4點真係弱智先睇

古基美

起身睇輸波

逼搶

逼多一陣俾人反搶=收皮

影靚直線 比對面

又話pubg有正選

4點 加#5正選都睇
佩服

彈彈波

傻仔先睇

幾閪都忍唔住睇 唔知仲可以睇幾耐美斯

丹麥大哨啲first touch想點

幻愛

岩

我電加油

dest呢下幾型

丹麥佬打左翼

出波冇人接

勁廢 又隱形

係無人都照出

廢得過我影？

平安鐘

咁都唔洗失

電話打防中話唔定勁過影

巴9號特色嚟

艾巴傳中淨係會比美斯

諗起蘇咬

班仆街信唔過

收左美斯d披索

見撚到影帝踢到咁真係好撚燥

如果係第二個一尻定俾番美隊

丹麥佬唔踢刷鞋波已經要加分

巴打真疤 成個疤區得我地兩個

人地下下都咁有威脅

拎叻慢到

我地撐起深夜疤區

4點場次次都係同一班人only

Ok啦 始終人地做主動佢都係後發咁跟

唔爭氣無計

地翁今日打咁前

就黎1001無人開

電話